想贏既同我入嚟

贏閪到咩
依家對家實力一日比一日多同強
我地一日比一日燒
此消彼長下
我地打消耗一定輸
要贏
一定要集中一日用最大既力量同人力
去隊爆所有野

11月 係時候速戰速決

做義載真係好...輕輕鬆鬆食幾條女

此post已完

膠po認真po
都唔識分
好打極有限